如果要推舉一位時事/政事台活躍會員做立法會會員，大家有咩心水？

我哋仲有一年時間幫呢位會員做選舉工程

試推